是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

咁健康既

又食屎

擺佐幾耐

正

全部都係蟲黎

食完賴屎

屌你老母

食咁小？

張100蚊點食法